benz C200 coupe 點睇？

有幾部選擇會點揀
C200 coupe
A35
S3
自己覺得C200好似大體。 利申30歲有一個小朋友。

羡幕你可以有得選coupe
有得小朋友 老婆外母父母因為要幫手照顧小朋友成日車出車入
佢地上車好唔方便放棄coupe

其實人生到呢個階段好多都去左 7 人車或者 SUV
有錢就真係一部coupe 一部家庭車

S3同a35性能好似同c200都有距離😂

單身就話coupe無所謂 帶細路出街就買返部4門吧
a35 x2之類加返個sports pack唔太薯咪算

我廿歲中已經揸SUV喎
覺得男人揸大大部SUV先夠Man

利申：揸過coupe開蓬

420i GC

如果唔係為家庭 一家大細 suv都係比師拉渣多

S3 點同c200比

Excet7ly 利申：18歲揸緊suv

有小朋友仲coupe

可能樓主個小朋友十歲呢

尾箱

用 S3黎比
不如用c43啦

咪係 都唔同 on99